唔贏 我地真係會死架今次

You ask, what is our policy? I can say: It is to wage war, by sea, land and air, with all our might and with all the strength that God can give us; to wage war against a monstrous tyranny, never surpassed in the dark, lamentable catalogue of human crime. This is our policy. You ask, what is our aim?

I can answer in one word: It is victory, victory at all costs, victory in spite of all terror, victory, however long and hard the road may be, for without victory, there is no survival.

Winston Churchill, 13 May 1940

根本就係講緊而家嘅情況啦 各位手足

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

真係會死晒架 唔好理道德啦 要贏呀

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Push